# ดับฝันเกมเมอร์ต่อใบจะใช้ได้เฉพาะบางแอพเท่านั้นGeForce GTX SLI #
ต่อเนื่องจากข่าวขอเน้นประสิทธิภาพแบบการ์ดสองใบในชิปมีความคืบหน้าจากการต่อใช้งานการ์ดแบบด้วยการ์ดสามและสี่ใบครับว่ามีการปิดใช้งานมาในไดรเวอร์จริงต่อการ์ดมากกว่าสองใบก็ใช้งานได้แค่หนึ่งคู่เท่านั้นวิธีการแก้ปัญหาคือต้องรอการมาของเพื่อเปิดการทำงานกับการ์ดทั้งหมดที่มีบนแอพที่รองรับเท่านั้น
และมีอัพเดตท้ายข่าวนี้อีกว่ากับการ์ดและใบจะใช้งานได้เฉพาะแอพเบนช์มาร์กเพื่อการโอเวอร์โดยเฉพาะเท่านั้นซึ่งผู้เขียนข่าวนี้ยังแนะนำเลยว่าถ้าคุณมีการ์ดตระกูลนี้เกินสองใบแล้วจะใช้เล่นเกมก็ขอคืนเงินหรือขายทิ้งดีกว่าที่มา
NVIDIA SLI Pascal GeForce GTX SLI SLI Enthusiast Key SLI SLI PC Perspective 